689平時最鍾意告傳媒抺黑佢，做乜成報日日報佢又屁都唔敢放半個？

等睇689告成報。

太監告皇帝

政府仲唔快d 告

咁即係話成報講d野係緊

點解無記者問689？